泛民反23條831,長毛去選就岩,乜淋病未有政綱嫁？

好心啦，蠢都唔好咁大聲，日日瓜瓜嘈，而家去屌淋病以外既候選人，過去5年你班港豬咁過嫁？？？

淋病特登唔講政綱等民調翻盤，兩登所謂民意配合放炮攻擊已公報政綱後選人？

當年唐英年點輸嫁？

理想同現實都分唔撚清既柒頭, 真係廣場"大媽", 維園阿伯都不如

奶媽唔洗政綱都得啦，選唔選到都唔到民調 / 香港大眾市民話事

四大條件之一：港人擁護

票已夠，仲使乜政綱

到而家都未爆侯選人大鑊

心水清